呢26位精英戰士絕對抽得贏復仇者聯盟!!!

有幾隻唔掂

邊幾隻

第二同尾二

好揸流灘

關公果張
一開始睇錯隻馬係佢條丁

講埋d能力啦！

條link咪有介紹囉

Sorry 齋睇圖

本身角色設計係咁

諗起古神獸

隻關羽好正

上面果隻龍波超抄札馬斯

第二幅最靚

袁牲?

馬撚

馬頭

yes

網友投稿角色

屌 哂鳩我流量

又新名 屌
比你fake左又要洗眼

唉⋯屌⋯
睇完個心好唔舒服
好多末期病患者時日無多
但樓主就拎到咁多時間浪費

你用咩plan咁少流量?

就算有無限嘅流量用係你d圖到都係浪費

你自己背唔背到佢哋咩名

thanos = 井仔

有劉馬車

袁生？

我都想投稿

可以

全部記得哂
可以考吓小弟

浪費所有人既生命

咁似袁生的畫風嘅

邊個?

牙袁好波

粉俠傳

就咁睇圖我都以為係

年齡:? 生日:? 屬性:闇

身高:195CM 體重:82KG 血型:?

戰鬥系統:綑索

火曜使者的召喚神。

吶喊
年齡:? 生日:? 屬性:光,木

身高:90CM 體重:12KG 血型:?

戰鬥系統:武術

水曜使者的召喚神。

土靈大將軍
年齡:? 生日:?

身高:169CM體重:61KG 血型:? 屬性:土

戰鬥系統:舞刃

土曜使者的召喚神。

土泥偶
年齡:? 生日:?

體重:38KG 血型:? 屬性:土

戰鬥系統:射擊

土靈大將軍的手下,幾乎可以抵檔吸收任何招式,不過遇水即溶。

劉志光
年齡:39歲 生日:2月29日 屬性:水

身高:170CM 體重:63KG 血型:B型

戰鬥系統:槍捧

青山泊108星的天壽星,現為泰國政府高層。

關金玉
年齡:16歲 生日:12月8日 屬性:木

身高:158CM 體重:49KG 血型:A型

戰鬥系統:重力

關德祥的女兒,受父親傳授了狂風鎧甲。

朱永順
年齡:25歲 生日:1月3日 屬性:土

身高:185CM 體重:75KG 血型型

戰鬥系統:武術

曾是被蜥蝪人養殖的食用地球人,名是仁者無敵改,為了讓拿姆BB不吃人肉而犧牲性命。

鬥人勇士
年齡:367 生日:8月8日 屬性:金

身高:215CM 體重:189KG

戰鬥系統:舞刃

獵戶座帝國三十三名將軍之一,喜歡選強大的人類玩鬥人遊戲,結果被朱永順殺死吃掉。

生日: ? 屬性:闇

身高:99CM 體重:30KG 血型:?型

闇曜使者的召喚神,左手有光明力量。

祝君平
年齡:40 生日:7月2日 屬性:金

身高:185CM 體重:76KG 血型型

戰鬥系統:槍棒

七十二柱魔神中排17,曾是中共最後一任主席。

癲公第四形態
年齡:???? 生日:???? 屬性:土

身高:270CM 體重:480KG 血型:????型

戰鬥系統:武術

癲公的第4階形態,戰力大增,會石化光線,心口的口可把獵物攪碎。

癲公第五形態
年齡:???? 生日:???? 屬性:火

身高:162CM 體重:65KG 血型:????型

戰鬥系統:氣功

到第五階體型縮少很多,但能量值更進一步提升。

癲公第六形態
年齡:???? 生日:???? 屬性:木,火

身高:201CM 體重:156KG 血型:????型

戰鬥系統:氣功,武術

已知癲公最後型態,可能會有上一階變身。

絕望寶
年齡:???? 生日:???? 屬性:光

身高:173CM 體重:60KG 血型:????型

戰鬥系統:舞刃

非洲力加朋友,認真狀態提升防禦,仙人狀態提升精神。

膠天使
年齡:???? 生日:???? 屬性:光

身高:77CM 體重:9.2KG 血型:????型

戰鬥系統:魔法

高登公關的朋友,光體型宇宙人,會超能力,自稱絕對不會輸。

硬膠膠
年齡:10E1000 生日:10月10日 屬性:光

身高:100CM 體重:77KG 血型:A型

戰鬥系統:重力

公正之神。

克洛洛斯
年齡:不明 生日:不明 屬性:光,金

身高:181CM 體重:65KG 血型型

戰鬥系統:不明

時間之神,神話中是三神器主人的父親。

獲黃
年齡:不明 生日:不明 屬性:光

身高:192CM 體重:95KG 血型型

戰鬥系統:武術

獲黃的同伴,豹人族,死過一次,可變成超級傻豹。

太監兔
年齡:不明 生日:不明 屬性:水

身高:82CM 體重:28KG 血型:?

戰鬥系統:魔法

實力普通,有冶療能力,小時候不知什麼原因而去勢。

絕望寶
年齡:???? 生日:???? 屬性:光

身高:173CM 體重:60KG 血型:????型

戰鬥系統:舞刃

非洲力加朋友,認真狀態提升防禦,仙人狀態提升精神。

高登公關
年齡:???? 生日:???? 屬性:木,水

身高:205CM 體重:135KG 血型:????型

戰鬥系統:槍捧

絕望寶的朋友,人馬型宇宙人,富正義感,不願跟病毒同流同污。

正

我啲流量阿

有邊隻掂？